點撚解成個將軍澳區可以得一間p記

屌你老尾
有冇人可以解釋到
成日做尖要出觀塘